疤塞新潮語：【講埋呢次】

【講埋呢次】，我哋疤狗又要返屌奶星

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

屌你老母

佢真係找數 冇上水了

咁比我笑埋呢次

求下佢講多次

唔講喇唉

仲有咩講到

咁佢真係講埋個次無再講
好想繼續聽

阿狗呢？

？

過多排句野可以拎黎笑皇迷

Baby tell me one more time

有咩所謂 我又唔係攞隊波嚟串嘴

你隊波柒就柒啦

哦我又冇話唔係

好撚柒 屌你老未 俾班波台狗笑足成季有咩感想？

好撚驚呀屌
串你疤狗唔撚起呀依家

驚乜鳩 幾歲呀你

好撚惡呀你 話比老師知

你好撚柒 我報漁農捉鳩你

柒得過你
我抽疤關我支持邊隊咩事
你推呢個po唔代表疤狗唔賤㗎喎